一人一句另一半講過最hurt自己既說話

我兩句得唔得

1.你帶第二條女上黎你都無得出聲呀！（食佢住佢）

2.信唔信我打多你一巴？

牙籤仔

起底

look 野太長，頂到好唔舒服，唔想攪

我都唔知你點做人男朋友

瞞著我派帽後假惺惺分手：香港女多男少㗎，有啲嘢冇咗就冇咗啦，你唔好咁執著啦！

想笑

hurt慣左就唔當係咩回事 反而好享受俾人罵

食咗屎未

你做左乜

呢個理由都諗到，唔要都罷

M底男

大男人格慢慢變到咁

對唔住

你都會早日搵到你mrs right

我當佢係朋友

我：我寧願打飛機都唔想同你搞

對唔住 你可唔可以認真咁去減肥
我真係扯唔起

但呢句係我講

你要走可以走 我冇逼你

然後又講一大堆廢話說大家不合適
例如我喜歡地鐵她喜歡巴士都能是理由之一

可能變心的人就是會找藉口吧

有時同佢分享啲搞笑嘢
佢會答我

關我咩事
利申: 散ed

1.見到我d frd又唔yo又唔講野 點帶你去見人呀
2.你阻住我social呀
3.你咁蠢，要呃我一定呃到你
4.生日都過左，有咩好補慶(生日一句生日快樂都無)/ hall班人咪同你慶左囉(佢都係入面，幾廿條友一齊，搞手又唔係佢)

擺明變心之後9up等自己好過d
我果個藉口係：我鍾意快你鍾意慢
心諗扑你果陣扑成個鐘又唔見你嫌慢

是的 只是變心了就找藉口減少罪惡感
明白就好

你啲嘢關我咩事？

都唔知你個腦裝咩

係咁架啦

我覺得我對你既感覺淡左

交通工具喜好都up得出

所以我學會了 一個人變心後為了找藉口什麽都說得出

憎死你

你去死啦

佢比到你比唔到嘅野我

你幫我打(飛機)到聽朝都未出到啦

我明 道得歉即係做錯野 好憎聽到呢三個字

呀呀呀wanna cry

有時有啲野冇得勉強
單手拍掌點會響？

我射精射落牆都唔射落你個閪到（鬧交個時

咁又太mean

我真係ON9先會同你一齊

呢句好似我同你講

哇屌
俾著我聽到實爆喊

我地係兩個世界嘅人

關你咩事
我同你真係好唔夾
我同你溝通唔到
你出去識下其他女仔啦

祝你幸福

你好核突/你好煩

我真係冇時間湊女

你令我好失望

你淨係想人體諒你 但我想講你有冇體諒過我？
利申廢柴唔敢講出口

我想要既你俾唔到我
我覺得你迫我同你一齊
我唔鐘意你 但我忍唔到先錫你
你咁既樣我點帶你見人

多到唔知講邊句好
依家份人好敏感 聽到少少野個腦就不自覺無限放大 好易受傷

你唔鍾意咪自己走囉

好HURT

1.唔知點解，我覺得同你出街對住你好攰（幾個月前講）
2.我係咁架啦，一係你搵過第二個囉 （有時會咁講）

我好鐘意佢 佢都好鐘意我 但一聽到呢兩句真係想死

巴打好好快低吧，太睇外表既女都唔係好

一齊左幾耐？

你好煩呀，你講野好似呀媽

以後唔好再有野燒到我

我係老母都唔會想女同你一齊

利伸仲未散

同你一齊反而令我更加孤獨
真係好hurt 自己工作太忙 無咩時間陪佢

妖 笑咩呀 行開啦
個下真係好唔開心

我想靜下

Sry

正正經經講句sorry都唔肯

你想點呀

你覺唔覺得你自己好煩

我係咁架啦

1. 佢：「你覺得犯賤咪唔好做囉 你覺得唔值得咪唔好做囉 我依加冇拎住支槍要你做既」

2. 佢：「遲啲可能我會後悔失去左你既 但唔係依加囉 」

分手個陣我挽留佢講既

我未挽夠

你知你以前點 點信你

利申: 未同宜家呢個一起個時 曾經出個軌
但同佢一齊左就從來無呢個想法過
因為我都好後悔有過第三者，每次嗌交講到呢句我都好hurt 因為一齊緊既每一日都證明緊我只有佢呢個男人 但每當佢話點信你 就覺得講咩都無用做咩都哂氣

對唔住，我知自己唔值得原諒，你想分手就分啦。

Nothing lasts forever

你唔駛應，因為我知你唔明

咁你想點？

半年就咁又真係太快

自己大過女朋友5年 我27 佢22

女朋友：係咪有代溝？

唔識俾反應